想搞個group比 對密碼學有興趣既IT人

個group條link唔公開, 如果想入group 可以撳下面條link add我, 然後invite 返我去 add 你

Password 打天下
洗乜密碼學

password != cryptography

secrecy is power, the ability to PStOFZ8V:A+LVyNuN8g+JUW63qx8eN0T4kBA+7Sn/ReWnbA== is the key to becoming strong

not rsa but diffiehellman key exchange

未夠level去睇crypto漏洞
仲未睇ec既原理但覺得好犀利

睇完個intro, 個idea 好正
比起big prime operation 應該慳唔少cpu usage

屌你老母死五毛，站務站大把人屌柒你都唔知錯

Whatsapp 端與端加密

python 仔你會唔會都入group呀

認識到新嘢，今次唔屌你全家

我係python3

咩group ? Discord 定 tg

tg

好多人係入面喎

Tg唔想入

invite 返我

個post入面都無人入on9 list

認真post留名

留名學嘢

係啊 成班反社會 最正常係你啦 雞蟲木粉

點用架

你入左去之後copy 返你自己既invite link 比我
咁我就send 個group link比你

咁做係因為唔想將條group link 公開比人亂入

原則上, Elliptic curve 係 discrete log problem, RSA 係 prime factorization problem, 兩個都係 hidden subgroup problem既special case, 而hidden subgroup problem 係有polynomial time quantum solution的.

當然feasibility study就另一回事啦, 但理論上兩個難度係差唔多, 唔存在RSA容易破解的情況

你係想點架,又扮正義但同時又做五毛分化撚野

再加上你logic有問題, 要人識騎馬先可以屌.

同埋不斷攻擊我寫code能力, 而唔係反駁我點樣解決出現(更嚴重&admin管唔到)既小圈子問題

一個新既加密功能

think too much, they should be polynomial equivalent

RSA? Is it 1978?

之前樓主第一次開post係教人得一條key喎, 應該只得圍爐作用.

依家先係兩條key喎,你有無睇post架???你盲撐?

咁你仲認唔認為要騎馬先屌得呀??

我屌係無原因咩???
你見我有無係兩條key個post到狂屌佢呀???

rsa令人感覺比ec唔安全既原因係暴力破解開始追到, 所以呢排開始多人用rsa2048之類. quantum一出, 因為計算efficiency完全唔同, 理論上係全部即時收皮. 如果我冇估錯直程係程成個number theoretic界既cryptographic method一齊收

如果要safe from quantum revolution u should seek keywords quantum encryption algorithm / post-quantum cryptography

我呢個post又有無屌佢呀??

佢依家話要開group呀,我仲有得屌佢咩?

你有無用過
開發者：髀加蕉 (會員編號: #23094)
啲script?

無人屌佢架

Whoa whoa... you sure this message is for you?Click here to invite someoneif you wanna start a secret chat😎

點解又要invite過?我無熄browser, 但有開過new tab係

https://vo-o.github.io/

無講野啦?
唔追住你喇, 今日都學到野

做乜鳩
rsa同ec都係無可能破解
只係rsa比較舊，條key長幾倍

Ecc咪又係一樣俾人話quantum computer唔安全，只不過ecc個size細d(完全認同bros講既equivalent ）另外，gen key pair黎講rsa越長，gen既時間可以超過數倍計。

去返樓主另一個post講囉, 反正都係你有問題.

屌on9左以為段message係俾我

如果我冇記錯好似係gen elliptic curve個param唔同, 係statistically proven sparsity既分別, 破解難易度上應該差唔多

crypto 1001: infinite monkey theorem

LM，係咪有呢條 link 就得？

(利申有係 CTF 睇開密碼學既漏洞)

哦咩呀, 柒左呀?
係到盲撐, 你依家應該去樓主新post推post, 佢依家就係2條 key啦.

雖然冇睇過, 但我唸CTF exploit既應該係implementation漏洞, 唔係theoretically breached既, 係就死得人多

應該儲個qubit都貴到仆街

乜春野黎？

係唔係咁?

巴打有玩？我平時睇 ctftime 都唔見有好多香港人玩咁

吖，開始明
請等等

都係果句
係冇安全既情況下在連登交換加密secret，搞埋呢啲小玩意根本就冇乜用
要自己親身同真人face to face交換secret既話
點解又要擺上黎連登傾？
坊間一堆加密通訊軟件根本仲方便過用連登
敏感訊息本來就唔應該擺上黎公開論壇講
外面既人只會見到一堆意義不明既英文符號數字，令普通人討論意欲大減

Admin唔放API唔搞PM係有正確原因
咁做只會助長小圈子風氣，又會搞彎個壇質素

比你條invite link 我先開到你個message

數學唔得係咪唔洗諗

唔知咖, 可能會有新發現呢

如果係想交易呢,好似買賣二手電話咁 ,見人多數直接post tg 其實唔係幾好.

我好同意你講既小圈子風氣etc既野

但講返fact先,

「係冇安全既情況下在連登交換加密secret，
搞埋呢啲小玩意根本就冇乜用
要自己親身同真人face to face交換secret既話
點解又要擺上黎連登傾？」

其實key exchange algo / encryption signature algo 就係要係雙方用不安全既溝通方式進行私密討論既工具黎. 唔會冇乜用/唔應該擺上連登傾. 加上連登已經比真正用既地方好好多, 起碼你知道邊個user post既, 唔使signature algo出場

再雖然, 我對唔open source既所有加密工具基本上都持懷疑態度, 姐係我唔會有興趣用樓主個工具, 雖則亦都代表我唔會輕易相信whatsapp個end to end encryption

真係用到數學既其實得裡面加密果步姐, 如果純粹理解密碼學其實可以generic d 理解 signature algorithm / encryption algorithm 就夠, 基本上現在既野都係base on 呢兩個砌出黎

唔係啦, 好似樓主一直想推廣將加密用係連登
, 但佢未唔講如果user俾admin查係咪post 幻幻野既時候點算.
如果你知基本交換key既過程,你就可以屌柒佢啦

一個新既加密功能

cfu, 偷左private key就乜春都睇曬啦

睇你想學到咩程度，例如optimize RSA點樣gen prime number，點樣計modular multiplication，ecc點計finite field呢d底層野咪要。一般只需要知優缺點，基本原理就夠用。

理論上同黑驚破解唔到iphone一樣, 疑點利益屬於被告

不過唔係係法庭, 而係站務台

亦都冇特別既法律可以跟, 只有admin

呢到唔係法庭, 係連仔既天下.

public key就唔存在偷唔偷, 理論上係理得你黑客白客歐洲客有興趣就隨便攞既野黎

姐係邊鳩個都得，冇乜特別意思

不過又咁講，你都要expect你講既野始終有心人可以用十幾廿年黎破解，如果到時都仲valid（例如post幻幻）你應該都係會出事

要知number theory

其實真係知少少就夠, 無謂連analytical NT都要佢啃

除非想整個更神奇頂級超卓既base theory la

留名

講緊如果有quantum computer

睇得明啲paper都要識啲abstract algebra

大學讀過下crypto既course
其實佢d concept同theory係幾得意
不過如果要drill down去研究佢d algorithm
你會發現crypto真係完完全全另一個level既野黎
我本身數學都唔算差
但對住佢堆number theory真係投哂降

唔analytical NT ，就algebraic number theory 同algebra。 Crypto 有D field 需要。
如果唔係，唔好話諗新cryptographic scheme, 連睇都睇唔明現有既scheme。
e.g. some fully homomorphic encryption scheme, ecc

唔肯定, 但之前drill過rsa, shoup, schnorr, dh, elgamal, rabin, oaep 其實全部都係到咁上下map返去某d number theoretic assumption, 如果由呢個assumption向上睇根本冇number theory出現過

咦fully homomorphic係咪講緊craig篇野

btw 樓主個Diffie Hellman tool 無做 authentication，唔好用個tool 同人講犯法野。
連登好多ac 比狗爆左/5毛AC，有user name 唔代表authenticated。

唔熟AES CTR 就咁睇你implementation好似有問題..

你好似keep住用緊constant counter去encrypt唔同message

secp521r1 + aes-256-ctr

fixed

所以密碼係0？

密碼係 PStOFZ8V:i38W2gO8ggvcWUmW:4680

請問你點睇得出係用邊隻curve?

用Firefox好似唔得，用chrome試多次

開唔到
唔知點玩

你撳左我post #1條link 未? 撳完再開應該開到

宜家ok啦

鐘意 密碼學 + IT 的人, 先至知道 Cryptocurrency 的價值
外行人只覺得係傳銷野, 無基本面

例如 BTC 每次交易都可以自信到 gen 個新地址, 又唔怕撞。因為全部地址的collection 比全宇宙的原子總數還要多 如果要有 address collision, 咁大約要中幾十次六合彩

當代密碼學的專才, 都投入 Crypto, 因為當中涉及密碼+運籌知識, 例如 Decentralized Exchange 的安全交易, 即係 asset 由始至終都係私人 wallet 的安全交易, 同埋 mining 時的拜占庭將軍決策

雖然話撞key 既機會接近無限細, 但都想知個program點樣handle依個exception

i mean 接近零

無須 handle, 因為呢個唔係 exception, 所以 gen 個陣唔會 check , 畢竟依家用左的 address 都有七十萬咁上下

呢個幾乎唔會發生的事, 連最安全的 hardware wallet 都防止唔到。而呢的 wallet 防止的是 hacking, 所以連 recovery seed 都要人手抄低, 唔會有digital copy

做緊關於cryptography既fyp就見到呢個post

就咁睇你份 main.js

以為你從cipher text 睇得出黎

放你既invite link 我先解到你個message

依家個 IV 係四個數字，好易 collide 喎

本身諗住8個digits, 諗諗下4個都唔易撞喇
你會suggest 幾多?

expire左

其實都有既，例如有時 RSA 啲 key 9 gen，block cipher 用死同一個 IV 會出事之類...
或者更貼地既例子係上年 TPM-FAIL 用 lattice attack、同埋今年 zerologon 利用個 CFB8 既攻擊手法都係 CTF 入面一啲幾常見既野黎

好明顯呢啲係implementation breach， openssl夠大把bug，做野時不時都激到我就黎心臟病發

no info leakage既stat attack應該唔會係CTF既範疇內，因為有咁既問題既話條algo應該一早唔用得

4 digits 即係平均 100 下就有 collision (squareroot)，等於你地之間 encrypt 一百個訊息之後我就開始偷到野
CTR mode 正常既 setting 係 96 bit nonce + 32 bit counter

都有少少分別 (好似係)，我會覺得 RSA 啲 keygen attack 同 zerologon 呢兩個唔算 implementation flaw，係佢個 cipher / mode of operation 設計有問題、或者係一開始考慮不足 (多數係之後有新既攻擊手法) 而導致既

好奇巴打講既 no info leakage 既 stat attack 有啲咩例子，係咪類似做 linear cryptanalysis 然後搵 path 果啲？